小西灣有巴士發生血案

好似話先劈人要跳車

好驚驚

死左？

唔知
得相

就咁跳車應該唔會爆血爆到咁

啱啱有人話被劈個女人死咗

好似係話斬佢隔離果個女..極恐怖

地下個灘血

如果個陣係上層一定嚇撚死都似

癡線
係架巴士度攞把刀到出嚟劈友
RIP

【巴士兇案】男子斬死女乘客 再爆窗跳車墮地

柴灣道近柴灣公園對開，下午4時許，有巴士乘客報案，指車上有一對男女打交，其間有人揮刀襲擊女方。警員接報趕至，發現一名男子跌在巴士對開，上層玻璃則碎裂，而車上有一名女子背部中刀，兩名傷者由救護車送院治理。女子傷勢嚴重，送院後證實不治。警方正就事件展開調查。

屌你個名

CLS

香港太多癲佬

邊有人諗到搭巴士都會比人殺死...好心寒

出街隨時隨籬就係癲佬
上次地鐵又係咁
今次連走都走唔到

好撚得人驚

如果佢唔係打爛個窗跳出去 係上層既人嚇到暈左都似點知佢會唔會斬埋自己

佢兩個識唔識架.....

坐車尾仲慘
要走一定要經過條友同啲血先

樓主張相點得黎?

FB?

Fb gp見到啦 開頭未有新聞係柴灣gp已經見人講勁驚去親旺角都搭118

Facebook 同 WhatsApp 周圍都有

近柴灣公園？差好遠喎

講錯囉

最搞笑見到蘋果fb有個師奶留言問無乘客搶刀？
屌你啦 你荒你條廢中係上面就會搶刀咩

啲廢中廢老以為個個成龍葉問
又好似習慣咗咁樣親眼見到唔會驚

照計巴士玻璃無咁易整爆 佢一條友用咩整爆? 刀柄?

係巴士用嚟緊急逃生嘅錘仔

on9 念力囉

由司機變做機師
因為係凶中巴士

窗口位唔係有鎚咩

想問下幾多號車?

118

咁佢拎個鎚扑爆左個玻璃